[學術討論]香港人感情問題

根據政府統計處的數字， 2016年15歲及以上從未結婚的男女人口百分比分別為32.4%及28.0%。再多統計數字我不詳述,請留意以下網址.

究竟點先可以解決到大家感情問題?

接受現實竹門對竹門、木門對木門

咁冇門路果批人呢?

自然淘汰

所以香港本土人口減少,惡性cycle

呢個世界就係咁痴線，應該生既唔生、唔應該生既係咁生

所以先會有優生學呢回事

樓有排供諗住生仔？